連登有無人玩Beatbox

好似無乜人玩
大家點睇beatbox

唔之唔之

搬字過紙～

吱吱呠吱吱

HI

有刺客捉刺客有刺客捉刺客

Can u roll like this?

U can't roll like this like

琴日先完左香港個比賽，好撚正

想學野幫推

自學lm

純文字好難討論beatbox wo Ching

我都係自學
學左無耐 又覺得好鬼正

不如大家交換個tg一齊玩